大家一齊去Avi Yemini個facebook多謝佢

Avi一直都為香港人做好多報道同發聲

如果唔係佢可能都冇咁多澳洲人留意到香港嘅情況

希望大家可以去多謝佢為香港人嘅付出

衷心感謝呢位澳洲猶太人 咁好心幫我哋香港人

Push

其實我覺得啲澳洲人講得啱
佢哋俾支那人害得太多
所以唔想香港人去怕有間諜係情有可原
但認真佢哋好似好蠢唔係好知世界發生緊咩事
可能剩係識BLM掛

支那人真係好恐怖
去到澳洲仲五星紅旗

推

其實有部分人會好關心世界上發生緊咩事
唔係歧視但呢類好似通常知識水平都比較高

但都有部分人會因為所在嘅國家太安逸
令佢哋真係可以毫無顧慮去享受生活
繼續沈醉喺自己周邊嘅事物

無發現其實自己生活嘅地方已經俾中共慢慢滲透咗
仲傻更更以為冇咁快好小事
某程度上就好似以前仲溫水煮蛙緊嘅香港人咁

不過上年反送中開始
都多咗好多澳洲人醒覺
會知道政府奶共同埋好多牌子已經變咗中資

我覺得最嘔心嘅係佢哋連rally抗議支那influence 都唔做
剩係識跟潮流rally BLM/ Climate Change
真係更顯得佢哋無腦

其實有好多外國人係好中意中華文化
成個澳洲有無數間孔子學院
提供好多免費course同遊學團俾外國人學中文(殘體)
有唔少local學生講普通話正過香港人

仲會掉好多錢出嚟資助d大學活動同研究
喺大學入面好有發言權
幾乎間間澳洲大學都好奶共
靠中國留學生賺錢

所以有著數d澳洲人仲邊理得咁多
唔好話抗議支那influence
見到人民幣點都大大力奶咗先